買部android機要求多多，又要平又要唔易壞又要順又要靚，但又無諗下出部機成本又大風險又高

開發android機嘅廠商其實好慘，你估開發一部唔易壞又順嘅機咁容易咩？？好多時掟一大舊錢出嚟開發一部機出嚟都會疾，易壞同燒底板，所以我買機嗰時唔會要求咁多，話曬間廠已經儘全力，就算過多一個月燒底板，維修天價，仲要劣評如潮我都會照買，佢哋實在太可憐，為咗支持佢地，我每個月都會買新機以作支持

冇計啦
有班用家係咁高質
2000蚊筆直, 唔要大陸機, 要呢D 果D, 嫌個MON, 嫌CPU, ETC
又要平又唔要大陸機已經on9
好心自己搵多個錢啦

樓主用緊邊部？

其實唔計iphone, android 機，係通縮緊同樣嘅價錢，依家啲機比幾年前嘅機性能好好多！價格比性能提升慢好多

其實而家android 機淨係輸os比iphone